其實有幾戇鳩先會夾公仔？

先唔講係咪層壓式推銷
本身去夾得嘅都係垃圾

享受嘅係過程
唔通屌女純為生仔咩

駁5刀

其實有幾戇鳩先會去夾公仔機夾啲kol啲相？

個過程完全係垃圾喎
屌女正咁多

去溝女陪女先夾啫

咁又唔可以咁講，正所謂百貨中百客
你唔岩玩唔代表岩玩果個人=on9

伸利：本身我都覺得on9

OP擺明冇女

咁又蟹

Op?

我反而覺得係咪咁多人夾，可以支持起啲夾公仔店，你話如果唔係賣機租場畀啲台主，啲機場點可以生存？

等於嗰陣咩幣少賣礦機同租場一樣

如果真係咁好賺佢就唔會租出去俾人啦
佢就會自己

真係夾公仔 只係日本個種先係夾公仔
雖然日本都好多夾公仔黑店

望住香港個D..一係taobao貨
一係就賭博式機

係日本夾都明
但明知香港果啲set到1000次先中 1 次
明搵笨唔講技巧都享受？
呢個係夢遺唔係屌女喎

日本正宗好多，會有職員幫你set位 + 教你

香港果d 做樣，根本夾唔到

所以某班人咪用自己既所謂名氣 黎引人入會

咁的確有唔小台主都會搵到錢
只要你搵岩個位置

由其係賭博式個D 最易搵錢

日本個D真心好玩 好多都要技巧
識左之後 同FD玩同女玩 出到係開心
日本就算係黑店個D 佢地都會見你入到一定個錢
就會幫你下一次即出

香港個D

香港：課金 課金 課金！

我都賺夠了，想比其他人賺下

要夾都會去日本夾
或者去台灣夾，話晒有最高消費，起碼叫有啲野帶得走

有得橋住條女夾架嘛